唔小心話男朋友細...求救

幾個月前無心之失，同佢講有個男優條J好大，自此佢就覺得我話佢細... 搞到佢勁自卑... 我同佢講話佢好過我個ex，但佢覺得我純粹氹緊佢...
我應該點算...

利申：其實佢算正常size...

幾長幾粗

Show 你果條比佢睇

至少唔會撐大自己個窿

正常啦，起碼我覺得夠

我點先可以令佢有番自信

一子錯滿盤皆落索

做愛果時扮到好爽 等佢有返啲自信

扮高潮

佢而家唔想做添呀

掛完扮行路腰痛

追著佢含 一路含一路扮滿足

扑

實質有幾細？

其實唔細... 但你知鬼佬係大d啦

我遇過細 然後佢成日要求想扑嘢 我下下都拒絕
最後手都分埋
我係咪好仆街

無架喇，分手啦

各有所需姐

我無嫌佢細呀不過

俾呢個post佢睇

無你咁好氣

自己引佢囉

無嫌細即係覺得細啦
出去叫雞都唔屌你呀八婆

其實同男人兜口兜面同條女話某某女優個胸好大有咩分別... 你估女仔唔會覺得自卑咩...

同埋真係唔覺細呢